有無人有用zenbook ?

好唔好用
想買部3來玩下
用開macbook surface 同一部laptop
想搵部細細地又快既機用四五年
15k留下 thank you

邊個負評我[img]圖片網址[/img]

推

2年半前買左 壞左兩次拎去整

用完呢部 永遠唔會買asus

壞左d咩？

個人認為佢個touchpad麻麻地好用 要買無線mouse去代替 同埋因為intel內顯 打機多限制 高汁game都玩唔到

Mon Harddisk

I play lol only..